19：29 愛丁堡廣場其中一角度

19：29 愛丁堡廣場其中一角度

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考